{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023194?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 마로니에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせのご案内です。 当該ペンションは未成年者の入室が不可であり、予約人数に追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、客室内で魚や肉を焼くことは許されません。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約の際には重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターでご確認ください。 訪問時には駐車が可能で、周辺には鶴岩浦海水浴場、クジナムコル海水浴場、千里浦樹木園、万里浦海水浴場、波濤里海水浴場など様々な見どころがあるので、楽しくお過ごしいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションへの未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "当該ペンションは未成年者の入室が不可です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際には重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "訪問時には駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には鶴岩浦海水浴場、クジナムコル海水浴場、千里浦樹木園、万里浦海水浴場、波濤里海水浴場など様々な見どころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 475
    }
}